Red Velvet可愛評級(大量可愛圖慎入)

中等可愛:
Joy

Wendy

上級可愛:
Irene

極級可愛:

另類閪形可愛:

Joy

gay佬

你都gay啦

非

最強可愛

現b

老咗都咁可愛

點解啊

唔覺得呢張好可愛咩

牙野

收聲啦

又一毒唯四

好正

吹咩

澀其 唔使諗

乜能野牙 唔好玩野好冇

Seulgi